有無正嘅 8+ case介紹下

黑色 防跌
另加一個防水 都想要

我用UAG
一係Lifeproof

有無平啲架 野野都幾百蚊 用耐左想換又唔捨得

部機本身防水